厹出沒注意

話緊你呀死厹，唔好搞人女朋友啦

哇屌你老母 五點幾擺呢啲相

咁撚樣都學人做厹

額頭就嚟高過陳奕迅

少少似gphone

屌你，幾點呀
咁早要人洗眼

仆街 我個額仲高過佢

靚仔過我

晨早流流看圖作文呀?

Keith sir

Push 死厹仲搞緊人女朋友

我厹又有咩得罪你 做咩貼我上連登喎

Andre Lee 自己有老婆仲成日搞人女朋友，仲成日用黃來厹女仔

咁靚仔貼多張

救命 隻眼好攰

咁嘅樣你條女都受 會唔會廢左啲
直接同佢老婆講咪一了百了